你地咁樣破壞港鐵站真係有效? 會令到政府動搖咩?

聽朝咪又係照常全開 黨鐵咁高效率
除咗831太子站之外 係唔會有其他野令到佢封站

經濟 名聲上損失 有排佢玩

乜撚柒嘢垃圾標題